Tempo紙巾 藍黃

聽講tempo係藍 用左10幾年 有冇人知係咪真 同埋大家轉用左邊款紙巾

帶手巾仔

廁紙轉左用Pulppy ，本地黃製造
其他用健力士皇冠

黃色經濟圈的障礙

邊度有其他產品睇

痰咪吐落地，鼻涕“滲”落手掌開水喉沖，痾屎都係用廁所果d，試過有次無哂紙巾一個鐘車程返屋企都無事，底褲無屎蹟

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第一批名單出爐！

轉用Tango Temgo Tampo Tenpo Tamgo

藍

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

推推佢先